EA 係咪放棄左男朋友系列啦？

點解咁耐都未有新野既

V出左先岩岩一年，雖然同 I 差唔多
起碼一兩年先會有新一集啦

1 同 5 玩左一陣就無玩 悶到呢

呢排先update咗wake island同埋俾人插到飛起嘅TTK patch

唔明bfh咁好玩都唔繼續出

明明早排先up完武士刀喎

以ps4 bf v 咪威克島

1好耐無加新地圖就真

bf 1 先似彼放棄 無新武器 無新章節

好掛住bf4 打老解
第一次睇住上海棟嘢lun果下真係好震撼

4係最正 啲槍射落人到真係feel 到射中佢 新個 2集好似玩cod咁

好似話delay 到2021年先有

BFV 出咗成年都仲beta緊
下集分分鐘delay

multi啲on9對白

"呀, 我中彈了"叫到劏雞咁

BF1 最正
由其開頭無限手榴彈

EA一早放棄左BF5

up乜鳩
出左V仲點會理舊一集

Agree,出左bf5仲更新bf1做咩
不過我鐘意BF1多好多,BF5真係失望,就算佢依家更新左多左野玩都冇推力再開game玩

好想佢出番未來版

其實配得唔差

bf5 槍款好撚少 配件又少
空對地好撚唔平衡

BF1 好好用

bf5 雪山戰A點出發永遠必敗

玩